import { Typography } from '@mui/material'
import {
   VaccinationIcon,
   KardiologiyaIcon,
   NevrologiyaIcon,
   DermatologiyaIcon,
   OftalmologiyaIcon,
   TerapiyaIcon,
   FizioterapiyaIcon,
   OnkologiyaIcon,
   UrologiyaIcon,
   AllergologyIcon,
   AnesteziologiaIcon,
   GastroenterologyIcon,
   GinekologiyaIcon,
   NeurosurgeryIcon,
   OrtopediyaIcon,
   OtorinolaringologiyaIcon,
   ProktologiyaIcon,
   PsychotherapyIcon,
   PulmonologyIcon,
   RevmatologiyaIcon,
   FlebologiyaIcon,
   EndokrinologiyaIcon,
} from '../../assets/icons/servicesIcons'

import {
   FooterInstagramIcon,
   FooterTelegramIcon,
   FooterWhatsAppIcon,
   HeaderInstagramIcon,
   HeaderTelegramIcon,
   HeaderWhatsAppIcon,
} from '../../assets/icons'

import {
   CosmetologyReviewImage,
   DemoReviewImage,
   FifthBestDoctorImage,
   FirstBestDoctorImage,
   FourthBestDoctorImage,
   OrthopedicsReviewImage,
   PsychologistReviewImage,
   SecondBestDoctorImage,
   ThirdBestDoctorImage,
} from '../../assets/images'
import { ROUTES } from '../../routes/routes'

const NAVIGATIONS = [
   {
      id: 1,
      to: `${ROUTES.USER.INDEX}${ROUTES.USER.ABOUT_CLINICK}`,
      label: 'О клинике',
   },
   {
      id: 2,
      to: `${ROUTES.USER.INDEX}${ROUTES.USER.SERVICES}`,
      label: 'Услуги',
   },
   { id: 3, to: `${ROUTES.USER.INDEX}${ROUTES.USER.DOCTORS}`, label: 'Врачи' },
   { id: 4, to: `${ROUTES.USER.INDEX}${ROUTES.USER.PRICES}`, label: 'Цены' },
   {
      id: 5,
      to: `${ROUTES.USER.INDEX}${ROUTES.USER.CONTACTS}`,
      label: 'Контакты',
   },
]

const HEADER_SOCIALS = [
   {
      id: 1,
      ariaLabel: 'Instagram',
      href: 'https://www.instagram.com/peaksoft.house/',
      icon: <HeaderInstagramIcon />,
   },
   {
      id: 2,
      ariaLabel: 'WhatsApp',
      href: 'https://www.whatsapp.com',
      icon: <HeaderWhatsAppIcon />,
   },
   {
      id: 3,
      ariaLabel: 'Telegram',
      href: 'https://web.telegram.org/k/#-4032240673',
      icon: <HeaderTelegramIcon />,
   },
]

const LOCATION =
   'https://2gis.kg/bishkek/search/%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F%20119/firm/70000001038316599?m=74.628453%2C42.875862%2F17.42'

const BEST_QUALITIES = [
   {
      id: 1,
      number: '1',
      title: 'Высокий профессионализм сотрудников',
      text: 'Медицинская лицензия, большой опыт врачей и постоянное повышение квалификации.',
   },
   {
      id: 2,
      number: '2',
      title: 'Наши пациенты - наши лучшие друзья',
      text: 'Все аппараты и медицинские препараты сертифицированы и лицензированы.',
   },
   {
      id: 3,
      number: '3',
      title: 'Комфортные условия',
      text: 'Уютная обстановка и отзывчивый персонал сделают поход в клинику максимально приятным.',
   },
]

const SERVICES = [
   {
      id: 1,
      name: 'Вакцинация',
      icon: <VaccinationIcon />,
      description:
         'Вакцинация - это процесс введения вакцины, которая содержит ослабленные или убитые микроорганизмы (вирусы, бактерии) или их части, чтобы стимулировать иммунную систему организма и создать защиту против определенной инфекции. Целью вакцинации является предотвращение развития инфекционных заболеваний и снижение риска заражения инфекцией в будущем. Вакцинация является одним из наиболее эффективных способов защиты от опасных инфекций и способствует сохранению здоровья как отдельного человека, так и общества в целом.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к вакцинации?',

         answer:
            'Вакцинация рекомендуется для предотвращения заразных заболеваний. Регулярные вакцинации необходимы для поддержания иммунитета и защиты от серьезных болезней.',

         cases: [
            'Планируемые вакцинации для детей и взрослых',
            'Поездки в страны с высоким уровнем заразных заболеваний',
            'Профилактические вакцинации перед началом сезонных эпидемий',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие болезни лечит вакцинация?',

         answer:
            'Вакцинация предназначена для предотвращения ряда заразных болезней. Это включает в себя такие болезни, как корь, краснуха, гепатит и дифтерия.',

         diseases: ['Корь', 'Краснуха', 'Гепатит', 'Дифтерия', 'Столбняк'],
      },
   },
   {
      id: 2,
      name: 'Кардиология',
      icon: <KardiologiyaIcon />,

      description:
         'Кардиология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний сердца и сосудов. Кардиологи специализируются на изучении функций сердечно-сосудистой системы, а также на методах диагностики и лечения различных сердечно-сосудистых заболеваний, включая ишемическую болезнь сердца, аритмии, гипертоническую болезнь, заболевания клапанов сердца, пороки сердца и другие. Кардиология играет ключевую роль в предупреждении сердечно-сосудистых заболеваний, а также в обеспечении комплексного лечения и реабилитации пациентов с сердечно-сосудистыми заболеваниями с целью сохранения и улучшения их здоровья и качества жизни. ',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к кардиологу?',

         answer:
            'Кардиолог занимается диагностикой и лечением заболеваний сердца и сосудов. Рекомендуется обращаться к кардиологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с сердцем, таких как боль в груди, одышка, аритмия и давление.',

         cases: [
            'Боль в груди',
            'Одышка',
            'Аритмия',
            'Высокое кровяное давление',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие болезни лечит кардиолог?',

         answer:
            'Кардиолог занимается лечением широкого спектра сердечно-сосудистых заболеваний. Это включает в себя такие заболевания, как ишемическая болезнь сердца, артериальная гипертензия, аритмия, клапанные пороки сердца и другие.',

         diseases: [
            'Ишемическая болезнь сердца',
            'Артериальная гипертензия',
            'Аритмия',
            'Клапанные пороки сердца',
         ],
      },
   },
   {
      id: 3,
      name: 'Неврология',
      icon: <NevrologiyaIcon />,

      description:
         'Неврология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и реабилитацией заболеваний нервной системы. Неврологи специализируются на изучении функций и структур нервной системы, включая головной и спинной мозг, периферические нервы и нервные корешки. Они диагностируют и лечат широкий спектр неврологических заболеваний, таких как инсульты, эпилепсия, болезнь Паркинсона, мигрени, невралгии, деменции, множественная склероз и другие.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к неврологу?',

         answer:
            'Невролог занимается диагностикой и лечением широкого спектра неврологических заболеваний. Рекомендуется обращаться к неврологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с нервной системой, таких как головные боли, онемение, слабость и нарушения координации.',

         cases: [
            'Головная боль',
            'Онемение или слабость в конечностях',
            'Нарушения координации движений',
            'Эпизодические судороги',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит невролог?',

         answer:
            'Невролог занимается лечением широкого спектра неврологических заболеваний. Это включает в себя такие заболевания, как мигрень, эпилепсия, инсульт, болезнь Паркинсона и многие другие.',

         diseases: [
            'Мигрень',
            'Эпилепсия',
            'Инсульт',
            'Болезнь Паркинсона',
            'Деменция',
         ],
      },
   },
   {
      id: 4,
      name: 'Дерматология',
      icon: <DermatologiyaIcon />,

      description:
         'Дерматология – это раздел медицины, изучающий причины и механизмы развития заболеваний кожи, волос, ногтей, слизистых оболочек, сальных и потовых желез. Врач дерматолог занимается диагностикой и лечением врожденных и приобретенных патологий, связанных с нарушением целостности кожных покровов, и исследует их взаимосвязь с другими сбоями в работе организма.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к дерматологу?',

         answer:
            'Регулярные консультации и диагностические обследования необходимы пациентам, страдающим врожденными и хроническими заболеваниями кожи. Также существует ряд симптомов и проблем, при которых необходимо записаться к дерматологу:',

         cases: [
            'Угревая сыпь и другие высыпания',
            'Нарушение пигментации кожи',
            'Шелушение и появление пятен на коже',
            'Локализованный кожный зуд',
         ],
      },
      diseasesTreated: {
         question: 'Какие болезни лечит дерматолог?',

         answer:
            'Дерматолог занимается лечением широкого спектра кожных заболеваний. Это включает в себя такие заболевания, как экзема, псориаз, дерматит, аллергические высыпания и многие другие.',

         diseases: [
            'Экзема',
            'Псориаз',
            'Дерматит',
            'Аллергические высыпания',
            'Акне',
         ],
      },
   },
   {
      id: 5,
      name: 'Офтальмология',
      icon: <OftalmologiyaIcon />,

      description:
         'Офтальмология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний глаз и зрительной системы.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к офтальмологу?',

         answer:
            'Офтальмолог занимается диагностикой и лечением различных заболеваний глаз и зрительной системы. Рекомендуется обращаться к офтальмологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы со зрением или состоянием глаз.',

         cases: [
            'Резкое ухудшение зрения',
            'Боль или дискомфорт в глазах',
            'Красные глаза или зуд',
            'Проблемы с фокусировкой взгляда',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит офтальмолог?',

         answer:
            'Офтальмолог занимается лечением широкого спектра заболеваний глаз и зрительной системы. Это включает в себя такие заболевания, как катаракта, глаукома, конъюнктивит, кератит и многие другие.',

         diseases: [
            'Катаракта',
            'Глаукома',
            'Конъюнктивит',
            'Кератит',
            'Дально-зоркость и близорукость',
         ],
      },
   },
   {
      id: 6,
      name: 'Терапия',
      icon: <TerapiyaIcon />,

      description:
         'Терапия - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой широкого спектра заболеваний, включая внутренние органы и системы организма.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к терапевту?',

         answer:
            'Терапевт занимается диагностикой и лечением общих заболеваний и состояний организма. Рекомендуется обращаться к терапевту при наличии общих симптомов заболеваний, таких как слабость, усталость, лихорадка и боль.',

         cases: [
            'Лихорадка и высокая температура тела',
            'Общая слабость и усталость',
            'Боль в мышцах или суставах',
            'Проблемы с пищеварением',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит терапевт?',

         answer:
            'Терапевт занимается диагностикой и лечением широкого спектра общих заболеваний и состояний организма. Это включает в себя такие заболевания, как грипп, простуда, анемия, диабет и многие другие.',

         diseases: [
            'Грипп и простуда',
            'Анемия и другие кровеносные заболевания',
            'Диабет и нарушения обмена веществ',
            'Пневмония и другие респираторные инфекции',
         ],
      },
   },
   {
      id: 7,
      name: 'Физиотерапия',
      icon: <FizioterapiyaIcon />,

      description:
         'Физиотерапия - это медицинская процедура, которая использует физические методы, такие как массаж, упражнения и тепловые процедуры, для лечения и восстановления тканей и органов организма.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к физиотерапевту?',

         answer:
            'Физиотерапевт занимается назначением и проведением физических процедур для лечения и реабилитации различных заболеваний и состояний организма. Рекомендуется обращаться к физиотерапевту при наличии болей или нарушений функций определенных частей тела.',

         cases: [
            'Боли в спине или суставах',
            'Травмы и реабилитация после операций',
            'Мышечная слабость или ограничения движения',
            'Хронические заболевания суставов',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит физиотерапия?',

         answer:
            'Физиотерапия используется для лечения и восстановления после различных заболеваний и травм. Это может включать в себя лечение болей в спине, артрита, спортивных травм, реабилитацию после операций и многие другие состояния.',

         diseases: [
            'Боли в спине и шее',
            'Артрит и артроз',
            'Спортивные травмы и переломы',
            'Послеоперационная реабилитация',
         ],
      },
   },
   {
      id: 8,
      name: 'Онкология',
      icon: <OnkologiyaIcon />,

      description:
         'Онкология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой раковых заболеваний.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к онкологу?',

         answer:
            'Онколог занимается диагностикой и лечением различных видов рака и опухолей. Рекомендуется обращаться к онкологу при наличии симптомов, указывающих на возможное онкологическое заболевание, а также для профилактических осмотров и скрининга.',

         cases: [
            'Уплотнения или опухоли в теле',
            'Нарушение аппетита или похудение',
            'Необъяснимые боли или кровотечения',
            'Глобальные изменения в состоянии здоровья',
         ],
      },
      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит онкология?',

         answer:
            'Онкология занимается лечением широкого спектра раковых заболеваний и опухолей. Это включает в себя рак легких, рак молочной железы, рак желудка, лейкемию и многие другие виды рака.',

         diseases: [
            'Рак легких',
            'Рак молочной железы',
            'Рак желудка',
            'Лейкемия и лимфомы',
            'Меланома и рак кожи',
         ],
      },
   },
   {
      id: 9,
      name: 'Урология',
      icon: <UrologiyaIcon />,

      description:
         'Урология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и уходом за заболеваниями мочеполовой системы у мужчин, женщин и детей. Урологи обследуют и лечат широкий спектр состояний, включая заболевания почек, мочевыводящих путей, мочевого пузыря, предстательной железы, мужских половых органов (например, полового члена и яичек), а также женских мочеполовых органов',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к урологу?',

         answer:
            'Уролог занимается диагностикой и лечением заболеваний мочеполовой системы. Рекомендуется обращаться к урологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с мочевыделительной системой или половыми органами.',

         cases: [
            'Боль или дискомфорт при мочеиспускании',
            'Частое мочеиспускание или недержание мочи',
            'Урологические инфекции или воспаления',
            'Проблемы с эрекцией или половыми функциями',
         ],
      },
      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит урология?',

         answer:
            'Урология занимается лечением различных заболеваний мочеполовой системы и половых органов. Это включает в себя такие заболевания, как цистит, простатит, рак мочевого пузыря, инфекции мочевыводящих путей и многое другое.',

         diseases: [
            'Цистит и другие урологические инфекции',
            'Простатит и гиперплазия предстательной железы',
            'Рак мочевого пузыря и почек',
            'Стерильность и проблемы с плодородием',
         ],
      },
   },
   {
      id: 10,
      name: 'Аллергология',
      icon: <AllergologyIcon />,

      description:
         'Аллергология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой аллергических заболеваний и реакций.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к аллергологу?',

         answer:
            'Аллерголог занимается диагностикой и лечением аллергических реакций и заболеваний. Рекомендуется обращаться к аллергологу при наличии симптомов, указывающих на аллергическую реакцию, таких как заложенность носа, кашель, кожная сыпь или отеки.',

         cases: [
            'Насморк и заложенность носа',
            'Кашель или затрудненное дыхание',
            'Кожная сыпь или зуд',
            'Отеки на лице, губах или языке',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит аллергология?',

         answer:
            'Аллерголог занимается лечением широкого спектра аллергических заболеваний и реакций. Это включает в себя такие заболевания, как аллергический ринит, атопический дерматит, пищевые аллергии, аллергический астма и многое другое.',

         diseases: [
            'Аллергический ринит',
            'Атопический дерматит',
            'Пищевые аллергии',
            'Аллергический астма',
            'Анафилактический шок',
         ],
      },
   },
   {
      id: 11,
      name: 'Анестезиология',
      icon: <AnesteziologiaIcon />,

      description:
         'Анестезиология - это медицинская специальность, которая занимается обеспечением обезболивания и комфорта пациента во время медицинских процедур и операций.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к анестезиологу?',

         answer:
            'Анестезиолог занимается обеспечением безопасности и комфорта пациента во время операций и процедур, требующих обезболивания. Рекомендуется консультироваться с анестезиологом перед плановой операцией или процедурой, требующей обезболивания.',

         cases: [
            'Плановая хирургическая операция',
            'Роды и акушерство',
            'Инвазивные процедуры и манипуляции',
            'Болевой синдром и хроническая боль',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет анестезиолог?',

         answer:
            'Анестезиолог предоставляет широкий спектр услуг по обеспечению обезболивания и комфорта пациентов. Это включает в себя обезболивание перед операцией, проведение общего и местного наркоза, мониторинг пациента во время процедур, а также управление болевым синдромом после операции или травмы.',

         diseases: [
            'Проведение общего наркоза',
            'Местное обезболивание',
            'Седация и анальгезия',
            'Мониторинг во время операции',
            'Управление болевым синдромом после операции',
         ],
      },
   },
   {
      id: 12,
      name: 'Гастроэнтерология',
      icon: <GastroenterologyIcon />,

      description:
         'Гастроэнтерология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний желудочно-кишечного тракта и пищеварительной системы.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к гастроэнтерологу?',

         answer:
            'Гастроэнтеролог занимается диагностикой и лечением широкого спектра заболеваний желудочно-кишечного тракта. Рекомендуется обращаться к гастроэнтерологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с пищеварением или работой желудочно-кишечного тракта.',

         cases: [
            'Боли или дискомфорт в животе',
            'Изменения в стуле или кале',
            'Рвота, изжога или отрыжка',
            'Пищевые аллергии или непереносимость',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие заболевания лечит гастроэнтерология?',

         answer:
            'Гастроэнтеролог занимается лечением широкого спектра заболеваний желудочно-кишечного тракта. Это включает в себя такие заболевания, как гастрит, язвенная болезнь, колит, запоры, диарея, кишечные инфекции и многое другое.',

         diseases: [
            'Гастрит и язвенная болезнь',
            'Колит и синдром раздраженного кишечника',
            'Запоры и диарея',
            'Желудочные и кишечные инфекции',
            'Гепатит и цирроз печени',
         ],
      },
   },
   {
      id: 13,
      name: 'Гинекология',
      icon: <GinekologiyaIcon />,

      description:
         'Гинекология - это медицинская специальность, которая занимается здоровьем женщин, особенно связанным с их репродуктивными органами и системой размножения.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к гинекологу?',

         answer:
            'Гинеколог занимается диагностикой и лечением широкого спектра женских заболеваний и проблем. Рекомендуется обращаться к гинекологу для регулярных осмотров, в случае нарушений менструального цикла, болезненных симптомов в области живота или заболеваний молочных желез.',

         cases: [
            'Нарушения менструального цикла',
            'Боли внизу живота или в области таза',
            'Выделения из влагалища',
            'Болезненные или необычные симптомы в области молочных желез',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет гинекология?',

         answer:
            'Гинеколог предоставляет широкий спектр услуг, связанных с здоровьем женщин и репродуктивными системами. Это включает в себя осмотры, диагностику заболеваний женских органов, лечение инфекций, проведение гинекологических операций и консультирование по вопросам контрацепции и планирования беременности.',

         diseases: [
            'Гинекологический осмотр и анализы',
            'Ультразвуковая диагностика и маммография',
            'Лечение инфекций и воспалительных процессов',
            'Гинекологические операции и малоинвазивные процедуры',
            'Консультации по контрацепции и планированию беременности',
         ],
      },
   },
   {
      id: 14,
      name: 'Нейрохирургия',
      icon: <NeurosurgeryIcon />,

      description:
         'Нейрохирургия - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой и лечением заболеваний центральной нервной системы, периферических нервов и сосудов головного и спинного мозга.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к нейрохирургу?',

         answer:
            'Нейрохирург занимается лечением заболеваний и повреждений, связанных с головным и спинным мозгом, а также периферической нервной системой. Рекомендуется обращаться к нейрохирургу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с нервной системой, таких как головные боли, расстройства чувствительности, мышечная слабость или нарушения координации.',

         cases: [
            'Головные боли или мигрени',
            'Расстройства чувствительности или онемение',
            'Мышечная слабость или паралич',
            'Нарушения координации и равновесия',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет нейрохирургия?',

         answer:
            'Нейрохирург предоставляет широкий спектр услуг, связанных с диагностикой и лечением заболеваний и повреждений центральной и периферической нервной системы. Это включает в себя хирургические операции на головном и спинном мозге, лечение опухолей и кист, коррекцию деформаций позвоночника и многое другое.',

         diseases: [
            'Хирургическое лечение опухолей и кист',
            'Декомпрессия спинного канала',
            'Стимуляция глубоких мозговых структур',
            'Эндоваскулярное лечение сосудистых заболеваний мозга',
            'Коррекция деформаций позвоночника',
         ],
      },
   },
   {
      id: 15,
      name: 'Ортопедия',
      icon: <OrtopediyaIcon />,

      description:
         'Ортопедия - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и реабилитацией заболеваний и повреждений опорно-двигательной системы, включая кости, суставы, мышцы, сухожилия и связки.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к ортопеду?',

         answer:
            'Ортопед занимается лечением и коррекцией различных заболеваний и повреждений опорно-двигательной системы. Рекомендуется обращаться к ортопеду при наличии симптомов, указывающих на проблемы с суставами, костями или мышцами, а также при травмах или деформациях опорно-двигательной системы.',

         cases: [
            'Боли или дискомфорт в суставах',
            'Ограничение движений или искривления конечностей',
            'Травмы и переломы костей',
            'Деформации опорно-двигательной системы',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет ортопедия?',

         answer:
            'Ортопед предоставляет широкий спектр услуг, связанных с диагностикой, лечением и реабилитацией заболеваний и травм опорно-двигательной системы. Это включает в себя консультации, рентгенографию, хирургические операции, лечение травм и переломов, а также реабилитацию после травм и операций.',

         diseases: [
            'Ортопедические консультации и осмотры',
            'Рентгенография и компьютерная томография',
            'Ортопедические хирургические операции',
            'Лечение травм и переломов',
            'Реабилитация после травм и операций',
         ],
      },
   },
   {
      id: 16,
      name: 'Оториноларингология',
      icon: <OtorinolaringologiyaIcon />,

      description:
         'Оториноларингология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний, связанных с ухом, горлом, носом, голосовыми связками и смежными областями головы и шеи.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к оториноларингологу?',

         answer:
            'Оториноларинголог занимается диагностикой и лечением различных заболеваний и расстройств в области уха, горла, носа и смежных областей. Рекомендуется обращаться к оториноларингологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы в этих областях.',

         cases: [
            'Боль в ушах или горле',
            'Насморк, заложенность носа или нарушения обоняния',
            'Проблемы с голосом или звуковым аппаратом',
            'Затруднения с дыханием или проблемы с слухом',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет оториноларингология?',

         answer:
            'Оториноларинголог предоставляет услуги, связанные с диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний уха, горла, носа и смежных областей. Это включает в себя осмотры, проведение аудиометрии, эндоскопические исследования, хирургические операции и реабилитационные процедуры.',

         diseases: [
            'Отоларингологический осмотр и аудиометрия',
            'Эндоскопическое исследование горла, носа и ушей',
            'Хирургические операции на органах слуха и зрения',
            'Лечение инфекций и воспалений',
            'Реабилитация после операций и травм',
         ],
      },
   },
   {
      id: 17,
      name: 'Проктология',
      icon: <ProktologiyaIcon />,

      description:
         'Проктология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний прямой кишки, ануса и смежных областей.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к проктологу?',

         answer:
            'Проктолог занимается лечением различных заболеваний и проблем, связанных с прямой кишкой и анусом. Рекомендуется обращаться к проктологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы в этих областях.',

         cases: [
            'Боль или дискомфорт в области ануса',
            'Кровотечения из прямой кишки',
            'Узлы или опухоли в области прямой кишки',
            'Расстройства стула или нарушения дефекации',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет проктология?',

         answer:
            'Проктолог предоставляет услуги, связанные с диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний прямой кишки, ануса и смежных областей. Это включает в себя осмотр, проведение аноскопии и ректоскопии, лечение геморроя, трещин и других заболеваний, а также проведение хирургических операций.',

         diseases: [
            'Проктологический осмотр и аноскопия',
            'Ректоскопия и колоноскопия',
            'Лечение геморроя и трещин заднего прохода',
            'Хирургическое удаление геморроидальных узлов',
            'Реабилитация после хирургических вмешательств',
         ],
      },
   },
   {
      id: 18,
      name: 'Психтерапия',
      icon: <PsychotherapyIcon />,

      description:
         'Психтерапия - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и реабилитацией психических расстройств и проблем, с использованием различных методов терапии и поддержки.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к психотерапевту?',

         answer:
            'Психотерапевт занимается помощью людям, страдающим различными психическими проблемами и расстройствами. Рекомендуется обращаться к психотерапевту при наличии симптомов, таких как депрессия, тревога, панические атаки, расстройства пищевого поведения, нарушения сна и другие психические проблемы.',

         cases: [
            'Депрессия и пессимизм',
            'Тревожность и панические атаки',
            'Расстройства пищевого поведения',
            'Проблемы с сном или бессонница',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет психтерапия?',

         answer:
            'Психотерапевт предоставляет широкий спектр услуг по диагностике, лечению и поддержке пациентов с психическими проблемами и расстройствами. Это включает в себя психотерапевтические сессии, консультации, психообразовательные программы и реабилитационные мероприятия.',

         diseases: [
            'Индивидуальные и групповые психотерапевтические сессии',
            'Когнитивно-поведенческая терапия',
            'Психоанализ и психодинамическая терапия',
            'Арт-терапия и музыкотерапия',
            'Психообразовательные программы и тренинги',
         ],
      },
   },
   {
      id: 19,
      name: 'Пульмонология',
      icon: <PulmonologyIcon />,

      description:
         'Пульмонология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний органов дыхания, таких как легкие, бронхи и дыхательные пути.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к пульмонологу?',

         answer:
            'Пульмонолог занимается лечением различных заболеваний легких и дыхательных путей. Рекомендуется обращаться к пульмонологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с дыханием, хронический кашель, боли в груди и другие симптомы, связанные с органами дыхания.',

         cases: [
            'Кашель или затрудненное дыхание',
            'Боли в груди или плевральные симптомы',
            'Частые респираторные инфекции или бронхиты',
            'Астма или хроническая обструктивная болезнь легких',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет пульмонология?',

         answer:
            'Пульмонолог предоставляет услуги, связанные с диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний легких и дыхательных путей. Это включает в себя осмотр, проведение спирометрии, рентгенографии и компьютерной томографии легких, а также лечение астмы, бронхита, пневмонии и других респираторных заболеваний.',

         diseases: [
            'Пульмонологический осмотр и анамнез',
            'Спирометрия и легочная функциональная диагностика',
            'Рентгенография и компьютерная томография легких',
            'Лечение астмы, бронхита и других респираторных заболеваний',
            'Реабилитация после респираторных заболеваний и травм',
         ],
      },
   },
   {
      id: 20,
      name: 'Ревмотология',
      icon: <RevmatologiyaIcon />,

      description:
         'Ревмотология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний опорно-двигательной системы, связанных с поражением суставов, мышц, костей и сосудов.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к ревматологу?',

         answer:
            'Ревматолог занимается лечением различных заболеваний опорно-двигательной системы, таких как ревматоидный артрит, остеоартрит, подагра и другие заболевания суставов и соединительной ткани. Рекомендуется обращаться к ревматологу при наличии болей и отеков в суставах, ограничениях движений и других симптомах, связанных с поражением опорно-двигательной системы.',

         cases: [
            'Боли и отеки в суставах',
            'Ограничение движений и деформации суставов',
            'Подозрение на ревматические заболевания',
            'Расстройства соединительной ткани и поражения костей',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет ревмотология?',

         answer:
            'Ревматолог предоставляет услуги по диагностике, лечению и реабилитации пациентов с заболеваниями опорно-двигательной системы. Это включает в себя осмотр, проведение лабораторных исследований, рентгенографию и компьютерную томографию суставов, а также лечение ревматоидного артрита, остеоартрита, подагры и других ревматических заболеваний.',

         diseases: [
            'Ревматологический осмотр и анамнез',
            'Лабораторные исследования крови и мочи',
            'Рентгенография и компьютерная томография суставов',
            'Лечение ревматических заболеваний и подагры',
            'Реабилитация после лечения и операций на суставах',
         ],
      },
   },
   {
      id: 21,
      name: 'Флебология',
      icon: <FlebologiyaIcon />,

      description:
         'Флебология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и профилактикой заболеваний вен и сосудов, включая варикозное расширение вен, тромбозы, флебиты и другие патологии.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к флебологу?',

         answer:
            'Флеболог занимается лечением различных заболеваний вен и сосудов. Рекомендуется обращаться к флебологу при наличии симптомов, указывающих на проблемы с венами и сосудами, таких как варикозное расширение вен, отечность и болезненность ног, тромбозы и другие сосудистые проблемы.',

         cases: [
            'Варикозное расширение вен и сосудистые "звездочки"',
            'Отеки и боли в ногах',
            'Тромбозы и тромбофлебиты',
            'Повышенная усталость и неприятные ощущения в ногах',
         ],
      },

      diseasesTreated: {
         question: 'Какие услуги предоставляет флебология?',

         answer:
            'Флеболог предоставляет услуги по диагностике, лечению и профилактике заболеваний вен и сосудов. Это включает в себя осмотр, проведение ультразвукового исследования вен, склеротерапию, лазерное лечение и хирургические вмешательства.',

         diseases: [
            'Флебологический осмотр и дуплексное сканирование вен',
            'Склеротерапия и лазерное лечение варикоза',
            'Минифлебэктомия и флебэктомия',
            'Протезирование и хирургическое удаление вен',
            'Реабилитация после операций и процедур',
         ],
      },
   },
   {
      id: 22,
      name: 'Эндокринология',
      icon: <EndokrinologiyaIcon />,

      description:
         'Эндокринология - это медицинская специальность, которая занимается диагностикой, лечением и управлением заболеваниями эндокринной системы, такими как диабет, гипотиреоз, гипертиреоз и другие эндокринные расстройства.',

      whenToConsult: {
         question: 'В каких случаях следует обращаться к эндокринологу?',

         answer:
            'Эндокринолог занимается лечением различных заболеваний эндокринной системы. Рекомендуется обращаться к эндокринологу при наличии симптомов, указывающих на нарушения в работе эндокринной системы, таких как изменения веса, усталость, проблемы с обменом веществ и другие симптомы.',

         cases: [
            'Частые изменения веса',
            'Усталость и сонливость',
            'Нарушения менструального цикла',
            'Частое мочеиспускание и жажда',
         ],
      },

      servicesProvided: {
         question: 'Какие услуги предоставляет эндокринология?',

         answer:
            'Эндокринолог предоставляет услуги по диагностике, лечению и управлению заболеваниями эндокринной системы. Это включает в себя осмотр, проведение лабораторных исследований крови и мочи, ультразвуковое исследование щитовидной железы и другие процедуры.',

         diseases: [
            'Эндокринологический осмотр и анамнез',
            'Лабораторные исследования гормонов',
            'Ультразвуковое исследование щитовидной железы',
            'Лечение диабета, гипотиреоза и других эндокринных расстройств',
            'Консультации по управлению весом и обменом веществ',
         ],
      },
   },
]

const ABOUT_US = (
   <Typography>
      Вся наша команда готова обеспечить вам медицинский уход и заботу на самом
      высоком уровне. Наша главная задача — оказать Вам теплый прием и
      обеспечить самый лучший медицинский уход. У нас Вы в хороших руках! B
      нашей клинике используются только качественные материалы и проверенные
      технологии. Для каждого клиента специалисты нашей клиники разработают
      индивидуальный план лечения, подробно рассказывая о каждом этапе.
      <br />
      <br />
      Доброжелательность и уважительное отношение к пациентам, не только
      материальная, но и моральная ответственность за результаты лечения — все
      это взято за основу политики Medical Clinic. Профессионализм и высокое
      качество оказываемых услуг помогают нам привлечь пациентов которые
      рекомендуют нас своим родным и близким.
      <br />
      <br />
      Уже 20 лет мы работаем на уровне лучших мировых стандартов, внедряя и
      развивая передовые методы лечения для сохранения здоровья наших пациентов.
   </Typography>
)

const PROSEDURA = (
   <div>
      <p>
         На первом этапе, консультации нашего специалиста, вам будет нужно
         определиться с желаемым <br />
         результатом — тоном отбеливания при помощи специальной палитры.
         Дальнейшие действия <br /> выполняются в следующей последовательности:
      </p>
      <br />
      <br />
      <ul style={{ marginLeft: '50px' }}>
         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Обработка десен защитным составом
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Защита глаз при помощи специальных очков;
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Нанесение отбеливающего геля;
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Первая процедура отбеливания в течение 15 минут под воздействием
               лампы;
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Полоскание для удаления остатков геля;
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Вторая процедура отбеливания в течение по 15 минут под
               воздействием лампы;
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>Полоскание;</span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Третья процедура отбеливания в течение 15 минут под воздействием
               лампы;
            </span>
         </li>

         <li style={{ color: 'green' }}>
            <span style={{ color: 'black' }}>
               Нанесение реминерализирующего геля для защиты эмали от
               чувствительности и ее восстановления.
            </span>
         </li>
      </ul>
   </div>
)

const REVIEWS = [
   {
      id: 1,
      name: 'Александр',
      img: DemoReviewImage,
      rating: 5,
      review:
         'Хочу выразить признательность и благодарность отличному врачу - Попову Алексею Дмитриевичу за профессиональное удаление зуба мудрости! Отмечу, что зуб был очень сложным: расположен за челюстной костью, росший вниз (под семерку), с кривыми корнями. Не ожидал, что удаление такого зуба сможет пройти столь спокойно и безболезненно (пишу, кстати, по факту заживления - лунка затянулась прекрасно). В общем, огромное спасибо Алексею Дмитриевичу , персоналу и самой клинике!',
   },
   {
      id: 2,
      name: 'Кайли',
      img: PsychologistReviewImage,
      rating: 5,
      review:
         'Я хотел бы поделиться своим восторгом от услуг, предоставляемых отделением психологии и психотерапии в данной клинике. Я получил профессиональную помощь и поддержку от высококвалифицированных специалистов в области психологии. Врачи внимательно выслушали мои проблемы и предоставили индивидуальный подход к моему лечению. Благодаря терапевтическим сессиям, я смог разобраться в своих эмоциях и научился эффективным стратегиям управления стрессом. Я чувствую себя более уверенным и спокойным благодаря помощи этой клиники. От всего сердца рекомендую их услуги всем, кто ищет профессиональную поддержку в области психологии и психотерапии.',
   },
   {
      id: 3,
      name: 'Тимур',
      img: OrthopedicsReviewImage,
      rating: 5,
      review:
         'Моя поездка в отделение ортопедии этой клиники была очень успешной. Врачи были внимательны и профессиональны, они провели все необходимые исследования и дали мне точный диагноз. Я получил отличное лечение и подробные инструкции по реабилитации. Весь персонал был дружелюбным и готовым помочь. Я благодарен этой клинике за их высокий уровень заботы о пациентах.',
   },
   {
      id: 4,
      name: 'Ариана',
      img: CosmetologyReviewImage,
      rating: 5,
      review:
         'Я хотела бы поблагодарить всю команду косметологического отделения этой клиники за их профессионализм и заботу. Консультация была очень информативной, врач подробно объяснила процедуры и рекомендации. Процедура, которую я прошла, была комфортной и результат был замечательным. Мои ожидания были полностью оправданы, и я рада, что выбрала эту клинику. Благодарю вас за ваше внимание и отличное обслуживание!',
   },
]

const BEST_DOCTORS = [
   {
      id: 1,
      image: FirstBestDoctorImage,
      name: 'Войнич Дарья',
      specialisation: 'Врач - терапевт',
   },
   {
      id: 2,
      image: SecondBestDoctorImage,
      name: 'Мисько Екатерина',
      specialisation: 'Врач - Педиатр',
   },
   {
      id: 3,
      image: ThirdBestDoctorImage,
      name: 'Дмитроченко Дмитрий',
      specialisation: 'Врач - уролог - андролог',
   },
   {
      id: 4,
      image: FourthBestDoctorImage,
      name: 'Антух Евгений',
      specialisation: 'Врач - невролог',
   },
   {
      id: 5,
      image: FifthBestDoctorImage,
      name: 'Мисник Елена',
      specialisation: 'Врач - эндокринолог',
   },
]

const FOOTER_SOCIALS = [
   {
      id: 1,
      ariaLabel: 'Instagram',
      href: 'https://www.instagram.com/peaksoft.house/',
      icon: <FooterInstagramIcon />,
   },
   {
      id: 2,
      ariaLabel: 'Telegram',
      href: 'https://web.telegram.org/k/#-4032240673',
      icon: <FooterTelegramIcon />,
   },
   {
      id: 3,
      ariaLabel: 'WhatsApp',
      href: 'https://www.whatsapp.com',
      icon: <FooterWhatsAppIcon />,
   },
]

const FAKE_DATA = [
   {
      id: 1,
      first_name: 'Alice',
      last_name: 'Johnson',
      email: 'dgeibel0@twitter.com',
      gender: 'Male',
      date_of_birth: '1990-05-12',
      age: 25,
      country: 'Америка',
      phone: '1111111',
   },
   {
      id: 2,
      first_name: 'Boris',
      last_name: 'Ivanov',
      email: 'tmullineux1@sina.com.cn',
      gender: 'Male',
      date_of_birth: '1982-11-07',
      age: 47,
      country: 'Россия',
      phone: '2222222',
   },
   {
      id: 3,
      first_name: 'Chen',
      last_name: 'Wei',
      email: 'ksexten2@a8.net',
      gender: 'Male',
      date_of_birth: '1979-12-01',
      age: 60,
      country: 'Китай',
      phone: '3333333',
   },
   {
      id: 4,
      first_name: 'David',
      last_name: 'Smith',
      email: 'sconwell3@intel.com',
      gender: 'Female',
      date_of_birth: '1995-04-20 ',
      age: 12,
      country: 'Китай',
      phone: '44444444',
   },
   {
      id: 5,
      first_name: 'Emily',
      last_name: 'Brown',
      email: 'magett4@bloglovin.com',
      gender: 'Female',
      date_of_birth: '2001-09-15',
      age: 22,
      country: 'Германия',
      phone: '5555555',
   },
]

const ADMIN_NAVIGATIONS = [
   { id: 1, to: ROUTES.ADMIN.INDEX, label: 'Онлайн-запись' },

   {
      id: 2,
      to: `${ROUTES.ADMIN.INDEX}/${ROUTES.ADMIN.APPLICATIONS}`,
      label: 'Заявки',
   },

   {
      id: 3,
      to: `${ROUTES.ADMIN.INDEX}/${ROUTES.ADMIN.SPECIALISTS}`,
      label: 'Специалисты',
   },

   {
      id: 4,
      to: `${ROUTES.ADMIN.INDEX}/${ROUTES.ADMIN.PATIENTS}`,
      label: 'Пациенты',
   },
]

const DAYS = [
   {
      id: 0,
      label: 'MONDAY',
   },
   {
      id: 1,
      label: 'TUESDAY',
   },
   {
      id: 2,
      label: 'WEDNESDAY',
   },
   {
      id: 3,
      label: 'THURSDAY',
   },
   {
      id: 4,
      label: 'FRIDAY',
   },
   {
      id: 5,
      label: 'SATURDAY',
   },
   {
      id: 6,
      label: 'SUNDAY',
   },
]

const DEPARTMENTS = [
   {
      id: 1,
      label: 'Анестезиология',
      value: 'анестезиология',
   },

   {
      id: 2,
      label: 'Онкология',
      value: 'онкология',
   },

   {
      id: 3,
      label: 'Терапия',
      value: 'терапия',
   },

   {
      id: 4,
      label: 'Ортопедия',
      value: 'ортопедия',
   },

   {
      id: 5,
      label: 'Урология',
      value: 'урология',
   },

   {
      id: 6,
      label: 'Вакцинация',
      value: 'вакцинация',
   },

   {
      id: 7,
      label: 'Оториноларинология',
      value: 'оториноларинология',
   },

   {
      id: 8,
      label: 'Флебология',
      value: 'флебология',
   },

   {
      id: 9,
      label: 'Офтальмология',
      value: 'офтальмология',
   },

   {
      id: 10,
      label: 'Гинекология',
      value: 'гинекология',
   },

   {
      id: 11,
      label: 'Эндокринология',
      value: 'эндокринология',
   },

   {
      id: 12,
      label: 'Дерматология',
      value: 'дерматология',
   },

   {
      id: 13,
      label: 'Проктология',
      value: 'проктология',
   },

   {
      id: 14,
      label: 'Физиотерапия',
      value: 'физиотерапия',
   },

   {
      id: 15,
      label: 'Кардиология',
      value: 'кардиология',
   },

   {
      id: 16,
      label: 'Психотерапия',
      value: 'психотерапия',
   },

   {
      id: 17,
      label: 'Невропатия',
      value: 'невропатия',
   },

   {
      id: 18,
      label: 'Пульмонология',
      value: 'пульмонология',
   },

   {
      id: 19,
      label: 'Ревмотопатия',
      value: 'ревмотопатия',
   },

   {
      id: 20,
      label: 'Нейрохирургия',
      value: 'нейрохирургия',
   },
]

const INTERVAL_TIME = [
   {
      id: 1,
      label: '15 мин',
      time: 'FIFTEEN',
   },

   {
      id: 2,
      label: '30 минут',
      time: 'THIRTY',
   },

   {
      id: 3,
      label: '45 минут',
      time: 'FOURTYFIVE',
   },

   {
      id: 4,
      label: ' 1 час',
      time: 'SIXTY',
   },

   {
      id: 5,
      label: '1,5 часа',
      time: 'NINETY',
   },
]

const RUSSIAN_DAYS = [
   { id: 0, label: 'Пн' },
   { id: 1, label: 'Вт' },
   { id: 2, label: 'Ср' },
   { id: 3, label: 'Чт' },
   { id: 4, label: 'Пт' },
   { id: 5, label: 'Сб' },
   { id: 6, label: 'Вс' },
]

const DAYS_OF_WEEK = {
   Su: 'Пн',
   Mo: 'Вт',
   Tu: 'Ср',
   We: 'Чт',
   Th: 'Пт',
   Fr: 'Сб',
   Sa: 'Вс',
}

const MAP =
   'https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d365.48247976201736!2d74.62719552257737!3d42.875802431657775!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x389eb78fc81678db%3A0x8f6025b536a29455!2sPeaksoft%20house!5e0!3m2!1sru!2skg!4v1710599618852!5m2!1sru!2skg'

export {
   HEADER_SOCIALS,
   REVIEWS,
   NAVIGATIONS,
   FOOTER_SOCIALS,
   BEST_QUALITIES,
   LOCATION,
   ABOUT_US,
   SERVICES,
   BEST_DOCTORS,
   FAKE_DATA,
   ADMIN_NAVIGATIONS,
   DAYS,
   DEPARTMENTS,
   INTERVAL_TIME,
   RUSSIAN_DAYS,
   DAYS_OF_WEEK,
   PROSEDURA,
   MAP,
}
